癡能線, ITZY YUNA已經屌打五代門面,E家彩領都出埋黎...

屌打啦